---
title: Afronden
date: 2017-12-22
---

De recap heb ik vandaag ingeleverd op natschool hiervoor heb ik nog kleine aanpassingen gedaan er zit nu meer beeld in verwerkt en voelt meer als een geheel dat duidelijk is voor de opdracht gever. Ik heb met de groep samen ook de user journey toekomstige situatie afgerond deze zal prewish in de vakantie weer digitaal maken. Ik en Savannah zijn ook alvast begonnen met de style guide deze zal na de vakantie worden gevalideerd.